##################################
# configuration for nutNotify.sh #
#           EXAMPLE              #
##################################

logfile=/var/log/nutNotify/nutNotify.log											# logfile for nutNotify
flagfile=/var/log/nutNotify/nutShutdown.flag
curlBin="/usr/bin/curl"
mailBin="/usr/bin/mail"

subjectDefault="$HOSTNAME UPS event $argument on $ups@$server !"		#default subject
bodyDefault="UPS event $argument on $ups at $(date +'%d-%m-%y %H:%M:%S')" # default body message

#--- Data for mail ---#
FROM=""																	#sender
MAILTO=""																#recipient(s)
subjectMail="$subjectDefault"											#subject sent by mail
textMail="$bodyDefault"													#body message sent by mail

#--- Data for SMS ---#
providerSms=jumblo.com													#Betamax/Dellmont provider with sms API
usernameSms=""															#username
passwordSms=""															#password
fromSms=$usernameSms													#from a mobile number configure into your Batamax/dellmont account or your username
toSms=+32xxxxxxxx														#the mobile number to send to
textSms="$bodyDefault"													#body message to send by SMS

#--- Data for pushBullet ---#
pushbulletProviderApi='https://api.pushbullet.com/v2/pushes'
pushbulletAccessToken='o.xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx'
pushbulletSubject="UPS event $argument"						#subject sent by pushBullet
pushbulletMessage="$bodyDefault"											#body message sent by pushBullet

#--- Data for telegram ---#
telegramProviderApi='https://api.telegram.org'
telegramAccessToken=''
telegramChatID=''
telegramSubject="UPS event $argument"						#subject sent by telegram
telegramMessage="$bodyDefault"											#body message sent by telegram